邊一類人冇人敢得罪？

女黑人+同性戀

白卡

揸刀嘅痴線佬

變性黑人+同性戀+Over Size+再信埋耶蘇

癡線佬

環保